覺得樓下街燈太光,可以去邊投訴?

覺得樓下街燈太光,可以去邊投訴?
前個排換左, 而家D 燈又光又白
唔閂窗簾訓唔到
利申:住低層

pish

路政署？

載眼罩訓教

真係冇需要咁多街燈

打1823 投訴，佢地自然要有部門跟進。幾時跟就另一回事喇

環保署

環保人士